
                      Es una película a la que no le puedes pedir mucho más. En su desarrollo es simple, pero es lo suficientemente buena/divertida para pasar un buen rato. El resumen sería que si te gustó la primera esta también te gustará. Si la primera no te gustó, esta tampoco. Básicamente porque son lo mismo y se utiliza la misma formula que funciono con "Infiltrados en clase". Si te gustó la primera y esta no, o viceversa, mientes.
        
            